1001即時討論 - 首都 沙田

大家點作為首都唔可以衰

手足早啲休息
聽日見
光復香港時代革命

有冇水魔法手足
聽日夾個地點玩水

到底聽日車公廟係11:30定13:00？

早出啦 睇下局勢點

好似隔離po話1130馬場，1300車公廟
但有意見認為馬場難走，似乎未有定案入唔入去

唔攪馬場啦

聽日除燒黨旗外，不主動攻擊，唔好比政府赢輿論！！！如果我地好似佢地咁講，亂燒野，我地就唔係對準政權！！！

跟我講一次，燒黨旗外，不主動攻擊！！！

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

p牌想推

推

幫你推

thanks 巴打，聽日見！

早出要睇清楚四圍環境，可能好似琴日有狗捉，果陣未咁多人保到你

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

前線 遊擊 邊打邊走

no rd
set rd 俾時間人地包

留命
大陸經濟死緊 香港加速拖死佢

幫推

不主動攻擊？即係又等俾人打到仆街？

早啲瞓 聽朝見！

我地要有個目標

如果要佔 唔好好似714咁
應該要佔瀝源橋
兩邊都可以退到
小心體育館有狗 因為有傳d狗係體育館stand by

車公車大元帥保佑區